Una muestra de nuestros trabajos en reconstruccin de accidentes de trfico realizados para  Aplitec Trfico y Transporte.

LibelulaSys con una dilatada experiencia en reconstrucciones de trfico y laboral en 3D, realiza cualquier proyecto, desde el ms fcil hasta el ms complejo.

Nuestra virtud es la reconstruccin dinmica sin la utilizacin de un software estndar de reconstruccin. Utilizamos varias cmaras para la correcta visualizacin del accidente.
www.libelulasys.com
www.aplitectt.com